俾人隔勁耐先覆你msg

我對住啲冇興趣既人係直情唔覆 已讀不回

又要覆又要覆隔勁耐先覆 搞到對方勁冇癮 不如唔好覆啦

真

啱

系

堅

對

嗯

係

哦

.

灰tick

True

閱

睇嚟咁多位都係一樣

是